# JO-KEN-PO
Jokenpo é uma brincadeira japonesa, que se joga com as mãos, onde dois jogadores escolhem um dentre três possíveis itens: Pedra, Papel ou Tesoura.<br>Aqui no nosso país - Brasil - é mais conhecido como Pedra, Papel ou Tesoura.

> Desafio Técnico | Estágio em Programação - Python

O objetivo é criar um bot e deixar com que o jogador escolha entre as três opções possíveis, e dada a jogada dos dois jogadores informa o resultado da partida.

As regras são as seguintes:

```
Pedra empata com Pedra e ganha de Tesoura
Tesoura empata com Tesoura e ganha de Papel
Papel empata com Papel e ganha de Pedra
```
![Jokenpo](https://lh6.googleusercontent.com/-VeRjqu2Eodw/TYNcdLIevAI/AAAAAAAABj4/H5iMFQlMR_w/s1600/pedra_papel_tesoura.jpg)
